毒撚秒回

Read

可

hi

lm

又

Ok

Halo

好喇88

Lm2

Lm

潛了
唔想比人傷害

88

Who hurt u

Lm3

頭先已經一堆傷害

字

周逸喬你同我出嚟

你物防唔夠高

Hi樓豬

點

叫夠我未？

Hi單丸

點解。。。

你可以出返去

驚再唔叫遲下冇機會叫

好行唔送

乜

真 痛死無得叫

中紅心即
我就係做乜都on9嘅人

木

唔比死

咁乜都唔好做

死咗就ok

你係要同我唱反調

唔ok

反正冇價值

點都有

包剪揼一齊出
3！2！1！

咁我暈

得FF

包

唔知你揀左乜

剪

Win1

Win2

打和 super

Hello guys

🖐🏻

又唔聽我講嘅嘢

唔係感情問題
係我自尊盡失

咁點算好

咁應該冇相反過

唔後悔就得啦
有邊個冇行錯過路

唔準

你自己都唔信自己點說服人地信你

你避開我

可能我小學比老師蝦過
我講所有野都比人否定
即使係事實

Read b

想帶你行啱嘅路

食飽未

我唔知你企咗係邊

送我

你仲有屋企人，朋友

專制到 mark落小氣簿

好黑 我咩都睇唔到

唔信屋企人
朋友.... 信啲嘅

一路好走

食左野？

Not yet

可能弱者做耐咗
我覺得自尊先至係 強者嘅表現

但我感覺到好熱

我冇

屋企人都唔信？

有啲嘢信唔過

直頭未食

今晚諗住食咩

懷疑已經開咗燈

咁信你自己

米粉

咁你快少少去食

維持自己自尊唔受打擊
我覺得先至係強

啱啱摸到粒燈制發覺已經開咗
但我都仲係睇唔到嘢

慢少少

快啲啦

我一直都等緊你

做弱者會畀人蝦

姐姐幾時袋錢落我袋🥺

做咩咁快

等到你搵到我為止

食嘢好重要

講得好

Pm教

驚教完你去咗搵第二個

咁你記得要搵我

依家食

我想做但係做唔到呢
死咗算

食咩

男人老狗試多幾次先啦

咁你tg我未

佢有冇試過我唔知啦
但我覺得可以堅持落去再試多幾次先

無女呀

好簡單姐

溝我

你仔嚟

藍字姐

你女嚟

睇佢肯唔肯姐都係

@痴線西

你@我jm9

咁個選擇權係佢到
逼唔到

好似有啲暗示

隻手自動波㩒咗痴線西嘅倉頡碼我都唔想🥺

你會唔會諗多咗

原諒你啦🙂🙂🥺

點解仲可以講咁耐

好過諗少咗

唔該哂😀

因為佢唔停

米線好食啲

一直做緊囉
邊有得唔做呀

算啦佢16歲
畀佢柒下
過多幾年睇返自己今日講嘅嘢就知幾戇鳩

打飛機呆了

主席呢？

Why🥳

而家諗得太過多

但係屋企得返米粉

我原本以為湊仔好好玩

咁小朋友都有分好多程度嘅

嗯嗯嗯嗯嗯嗯

我驚歷史重演 巧驚
唔講太多

咁我收返啲

冇留意咁多

做多份19小妹就上水開波了

我今晚都食麵

咁就差唔多

邊個主席

我都係瞓醒先睇

今次我知

咁你講下應該點做

食咩麵

原來唔係粥

以為自己係鍾意小朋友的 原本唔係

無人做

我聽話過狗

真 體驗左成日。。。好似

到你講我知

我屋企個兩隻狗

眼會攰

爸爸煮麵

喬呢？

都係哥哥好

可以

好味

我擔任唔起

小朋友有分好多種

細幾個月可唔可以做哥哥

Baby don't cryyy

Can’t

可以 哥哥

Baby u hurt me so bad

Baby said can

喬峰幫主

Your baby isnt my baby

喬叔老了

Happy?

🥺

Daddy

佢煮唔熟

Fuck off gay boy

我係uncle chow

已經唔想再食

點解會咁。。

Dadddyyyyyyydyfyfydydydy

我想幫手㩒timer

嬲咗

眼冤

以為個個都係天真可愛

食咗幾多

Eating mami noodle
Kids nowadays know mm know wt is it???

有冇同佢講返

考慮下

但係有啲係煩啲仆街

絕對可以

I am finding my baby

六七歲啲細路咁得意就無所謂
16 17歲叛逆期青少年我老母咁愛我都打到我仆街啦

嗚嗚嗚

冇 見佢食得幾開心

佢問題

其實有少少

佢開心就好

Who wuwuwu??

大半碗了

Ofc 789巴話我哥哥 開心

都唔止有少少

maybe no

放低啦

我以為我可以體諒

真心 好多

2分半鐘開始

Uncle啲廚藝仲糟糕過我

I know blue momo

Not u?

難得佢煮

人嘅體能唔係無限的

Ok咁唔想食就唔好食啦

唔想講多多

係呀

好啊

但係下次我寧願自己煮

比一世時間我考慮

咁你煮未

體諒

eq高

就快去洗碗

下次煮比你

原本係啊媽煮粥

係

咁點解佢唔煮嘅

交比我

下次又下次

ok 下世見

咁就好多好多

佢出左街

洗碗達人？

冇追po
其實個小朋友點煩法
我見佢喺公海都出咗個post叫春

希望我有

等我地之間個距離近咗先

Jerk off

咁無辦法

唔想你辛苦

？
係咪係咁講咩用杯打飛機？

咁點解 之前你死都要講我啲嘢
我聽到好辛苦㗎

我準備丁貓

好快

咁爽

依家又唯有飲奶

我連飛機杯都冇

都似

點解我要解釋俾你聽？
你聽到好辛苦我就唔可以講？
咁林鄭聽到人哋話佢早啲死都好辛苦
係咪又要問人哋點解要話佢

維他奶啊？

Gay ma??

So poor mami noodle is good

我睇你講嘢我都睇到好辛苦
唔好對號入座啦唔該你

咁你即係洗碗機

買個俾你

Concert is going to start

對唔撚住囉屌你老母

準備教你撘車

Huhhh not me i lose wuwuwu skill

純牛奶

First day you know me ?

我工具人

按照貓嘅shape整個thanks

話口未完 你又做乜嘢對號入座

時代變了

好似得一架車出旺角

得啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

Love gay boy ❤️

有冇食餅餅

邊個比你咁講

Ok not me too

吹牙

Cry already

我淨係諗住是但買個就算個喎

我

Then who????

依家歡迎對號入座囉

冇啲誠意

Want to eat sweet water wuuuu

係咩？記得我嗰邊係得一架

Shake下佢

有得你用就好啦

冇啦 冇咩胃口食

咁飲咗奶先

dllm 唔得啊

Ok see you at mk

應該就係個架

generation gap

唔比你咁講

Shake shake shake shake

maybe no one know what is sweet water

好

Hotel see ❤️

我由上一刻開始淨係信我對眼

咁我get

What they eat now?

你睇得返野？

No one know

嚟啦 開戰

我都想跟貼佢哋潮流

跟住要落包粉

Yss try try wt they eat now

禾錯了 最多戰力css

咩叫戰力css

No powder ho salty

Diu 打錯

好似係

Gum yau hai

Wuuu want to eat lays

Haven’t buy yet?

我覆你喇

你自己上黎又講大話 又係度ff
呃我地好有趣定點？
上黎圍得爐你咁做係咪覺得好威威？
督爆完你仲要死雞撐飯蓋
冇人覆你就講埋打飛機乜乜柒柒
咁我地對你觀感差無問題喇掛？

我地唔係奉旨氹你開心㗎 唔啱channel咪走囉
我地都係連登過客姐 三唔識七你咁care我地做乜嘢

你咁大個仔大把路要行 今次咪當係教訓囉
認真咁多巴絲出到聲 你都係唔識收斂吓
咁係咪怪我地呀？

me eat nuclear bomb

bought

Wt favour

Did not go out

督爆啲咩

下次手寫練手速

Lays world no1

又話同條女一齊左幾個月至一年
跟住後尾又話因為怕樣衰所以同我哋講話一齊咗幾個月
但係點知原來佢淨係識咗人哋幾個月
跟住一月先同人表白
跟住又話條女當佢係sp
但係佢哋又冇做過嗰啲嘢

一定加紙

要計時

笑撚死😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

送個Timer俾佢

點解前言不對後語到咁

姐一齊咗？

佢話條女同佢一齊一年
後尾被督爆就改口話剩係拍咗幾個月
再後尾佢自己講漏口原來未拍拖
再後尾再被督爆 自己又話表完白俾人blk曬contact

完美主義係好事btw

我點知

即係冇呀
條女block晒佢

因為你對自己有要求姐

Dont laugh i am fking serious

想送了

自問而家嘅我無你嘅毅力
佩服

Hou

柒頭皮😂
利申冇吹我同貓水

送個靚仔啲嘅

得喇

咁你讀咩

哦屌你係閪女人

又話咩考試所以先全block 笑撚死

係ar 用家長app

？咩嚟

佢話條女用電話block左條女自己個電話

乜春嘢
屌畀人篤爆仲要喺到唔認衰叫春抵屌

teenager issue so needy

你條懵柒呢
又話你想溝嗰個靚過貓貓圖都冇張

想個番茄仔樣比你

我都睇唔明

小弟進入更年期

佢覺得sp就係條女同佢講過話想同佢做
但係後尾冇做 佢都覺得係sp

你點記得我鍾意食蕃茄的

痴線西～🥺
我想...
同你...

知道 咁我哋而家係sp

又狩獵到多個靚女加入我後宮了
依家我後宮有兩個成員
好似玩緊一個官人七個妻咁

hello

很久沒見

你個本帳畀人hack咗呀？
做咩成日開呢個

乜名黎 doggy

另外一個成員係邊個

點解我會記得嘅

我del咗啦

喵貓喵

典解
P牌好多restrictions

小2

藍剔完我未

好開心你唔介意我好樣衰

個朵臭晒

巧耐冇見

話自己柒同毒通常都...
例子有貓貓

我熄咗藍剔

太大波？

別來無恙嗎？

我係真係樣衰

我樣衰啲

小妹都是

Agree

大家都柒

我仲想搞基添

跪玻璃啦傻閪

大家咁話

又想去秦國了

咁我哋可以做朋友

好彩我真絲

半年內去咗兩次唔好搞我

就算你點樣講都好我都會繼續追擊

We aren't ?

唔係 費事啦 太多自爆po

畀我屌未
你句motto 好吸引禾

做樣子相似嘅朋友

退休生活

好想去旅行

啱架喇屌柒啲毒撚就啱
屌埋我thanks

7月定8月去完

唔使客氣

屌 你有冇認錯人

六月中
一月中

我都話我冇講錯你

山盟海誓咩

講錯啲咩

想體驗

好想去布拉格

梗係啦

做好朋友🤪

唔啦 失業呀

想自己去

佢講你囉

冇喎
🇭🇰
核爆都唔割
勵志

想去掃成喼零食

冇去過
想去多次布達佩斯

想去南極睇企鵝唉

佢講我啲咩

屌肥妹啪啪聲好撚正

好呀開心 多一個朋友

本身講好sem尾去旅行

靚女

橙橙 咪當抖下

Dllm 麻雀 想打交姐
咪以為大隻我就會驚

兩個地方好近

咁樣咪即係講錯囉

How is his situation

收撚皮啦

想自己去台灣住返一頭半個月

收皮啦

真
儲緊錢

琴晚問緊個friend睇成點樣佢呢幾日都唔係好得閒咁樣

屌你放過我

屌你共匪咁 打啦好悶啊

肥定瘦你都冇份屌架啦

唔割

如果冇事隨時起得行

咁屌貓啦我

我錯囉

係 所以好sad
上年下半年根本冇心情去旅行

唔會啦
我都同大同去過幾次旅行

我諗住冇人同我去就自己去

都係乜都唔做

永遠都有壓抑嘅感覺

屌 我係流浮山

唔想做嘢

或者自己去會係另一個體驗

等friend 幫

唯有係咁樣

咁我上去搵你囉

未見過人真名上連登？

我都唔想
啲大假放咗喺度又冇得去旅行

又唔想搵錢

Dllm 我300人

同我地打機消時間

但係佢地眼中
佢地都係想同中同去多啲
我睇得出
係有一個人冇乜所謂話可以同我去

幾點開波

已經壓抑到不停係咁洗錢
啲卡數就黎追得上我份糧

as u like

我咁大隻
一拳一隻死毒撚
300拳打完落山

麻雀黎架咋你
嘈死人就有你份

我都係一隻做gym嘅麻雀

我依家返緊去

我有d野做 1230先玩
你地可以玩住先

我唔知你啲大同係咩性格既人啦
好似我呢啲外向鍾意玩既人
我會更加偏向同新環境既人玩多啲熟啲

打咩機

喂呀 我真係
好想
食
糖水

你買咗啲咩先

pubg?
count me

睇吓佢哋想玩咩

聽日食

Okay

好想食西米露

你玩咩

冇所謂
傳說對決我可以carry你地

無down

記得預埋mad子

我都係 同埋唔想開desktop

乜都買下

你有冇啲可以成村人鳩打嘅遊戲

手機遊戲來

舒發未

dm

抒

嗯

我明呀

嗚呀

睇下點

下次媽媽煲整碗比你

只有你先唔割

記得買俾我食

想玩killer

伯母識整西米露?

我會割你

買咩

佢識煲好多嘢

想做契女

糖水

我知你乜名==

想針殺你

咪周逸喬==

ok=-=

想揸波波

我要30日先再改到。。。

來吧

好呀

玩唔玩雙人killer?

互隊？

今日80字

互咩隊？我隊你喎

加油b仔

已經好眼瞓

未

下個月回復正常唔亂洗錢先

你係咪有啲咩誤會

等你

宣洩唔到

小妹都係

冇

大家已經訓曬

hi雞柳

見冇人覆

真 毒撚小時回

唔制啊

忍唔住開左冷氣

正常嘅

今日訓晏教熱醒左

偽毒撚不回

原來得我真毒

yy

I am here

我都係

welcome

halo b

草多2個錢投資下

股票?

呢到太多偽毒

Yes 早一個月我家姐狂叫我入

今朝我都係啦

好辛苦

入乜

唔記得

小妹搞掂一份

叻叻豬

buy wt

雞仔

乜都未搞叫有個框架咁

真

大嗌未

燈得好！

佢地打機

我覆

好熱

唔想做啦屌
炒啦dklm

好多人都話好熱
但真係唔覺

冇打

建議唔好得把口

建議唔好

差啲以為呢度偽毒小時回

唔係入曬dc?

我地秒回緊你架 :((

嗌下都唔得

幾時deadline

你發冷

幾時交

我會做的

比心機

我幫緊喬秒回大家 佢偽毒黎

又唔係
啱啱好囉

24號

聽日

屌 又唔記得咗

玩game jer

加油！

我瞓先

差幾多？

今次你識反方向燈

好。。

加油b仔 我都好多

唔好推卸責任好冇

大個了

我個人功課
b你都加油

眼皮有啲重

嗚

精神

cheer up

Bitch c

咁我走先

i am here

唔想做呀

ready to sleep

休息吧

屌我都係

有矜持架我

偽毒小時覆

熱到訓唔到

早抖

我開左冷氣 jeng

我都開左

Sem議員幾時到

好快 比啲掙扎

乖乖

i know

加油

goodnight

我就嚟癲啦

但仲熱?

冇了 好舒服

我覺得有啲涼喎

想比啲凍你

你體虛

比啲愛得唔得

我要攬

Huggg

一齊癲

jesus loves you

決定訓了

舒服就好了~~~

木可能架

緊係得

腳仔痛

陰公豬

上水

累了

係咪冇人通宵

嚇死人

巧驚驚

又係你呀朋友

笑咩

半夜三更

做咩打我

做緊咩

冇野做

牛女呢

唔牛了

我都想冇嘢做

#747我屌你老母 玄之又玄#205996 blocked

Dllm 出來隻抽

屌嚇撚到出汗

牙mad

快啲打撚柒佢

呀究

Diu nei

Dllmch

人呢？

咪撚Quote啦diu

新人留名

踢你落床 我要獨佔

撞棍？

彤彤豬！我愛你呀！

hi 彤彤豬

我都愛你

你瞓地下啦

#747 條仆街收皮得唔得？
一上黎就俾個張圖嚇撚死

關泳彤我愛你呀！！

我翻來了

仲有冇人啊

留名

有 miss u

好耐冇見！！仲記唔記得我

仲做緊功課miss u too

Hey

吹水?

咁夜就瞓啦 聽日做
你好勤力

絲打打

記得啊
估唔到你記得我

返左黎幾日唔見你仲以為你唔會再入呢個post

冇啊 要溫習 所以潛咗一排

俾心機

多謝你啊
你都係啊 加油

醒了

各位早晨

摩零

早唞了

早

我係浪子

有啲諗過第二叻個批都已經好勁

靚仔

Block未

??

want die

Why

me have no dream

Metoo

wanna find someone share dream

good morning

No dream how share

笑左 apple 出手救龍門

my dream is maked her happy

No hope?

PK magnet cannot happy

你咁早嘅

我已經醒咗至少2次

Change magnet if u can

因為太熱？

聽講好食咗

因為瞓得唔好

I love PK magnet

唔會特登去食

Then cant help

Why girls love bad guy?

乜鳩

hey hey you you i don’t like your girlfriend

老銅登龍街嗰間超撚難食

尖沙咀果間仲難食

乜料

慘嘅 抱抱

Ask them

Thankyou verymuch

I want be a bad guy

melody

？

講真
唔好屌我
為個黃店名係撚咁沖真係極反智

英文台？

旋律標誌

yes

メロディ大好き

試過一次知乜料就無下次

我英文廢

me too la

中文

give me five

大家好

讀妹早安

放假？

Hi

早阿

好早

是的，你咁早起床？

秋姐早安

訓唔到

清心早

點解？食左野未

我未

咁你仲唔食？快d食啦🥺🥺🥺

買比我

你住邊區？近既話我ok

我開左成晚冷氣

讀豬

懶高竇

岩岩熱到出汗，想4

牙雞你咁樣講我會好傷心

Red line

靚仔唔放棄：堅持，有恆心，值得再考慮
我唔放棄：唔認輸厚面皮，賴死唔走，搵唔到第二個更好既人

荃灣-太子？
我住荃灣西

見到個太陽大到失控

呵返唔好嬲豬

藍藍天空高掛我太陽

收返個太陽得唔得

咸緊

我唔係后屏

想做后羿

想做

我做太陽比你射

幫你抹眼淚

請出招

買緊箭

眼睛不能沒眼淚

U

Me never

I am coming

我走咗了

唔等？

唔燈登登了

哭了呀嗚

我間房涼

已經放過隻仆街蚊十幾獲
係要飛來飛去
最後比我一野轟落去，屍骨無存

又訓到一陣 食左少少

雞柳

以為你飛機我

你好型

很好，繼續瞓@@

我信佛唔主張殺生

買啲勁箭先可以一次ko

咁88

要工作

有咩做

師姐星期天都要上班？

我唔飛機人

完sem未

Why push so slow

去緊返工

就係返星期日慘

唉也，想約你出街都唔得添
我得禮拜日放假

我狗

因為我開po....

有冇問過我準唔準你約佢

唔得咁樣
下次你去影相冇太陽點算

慣咗比人88我

無人識周逸喬呀

旋律標誌嘿

成晚+成朝都推唔完

屌你老木

你深潛咗。。。

你又唔係我男朋友

諗住起身有新po架嘛

有冇諗過我係佢條仔

你帶走咗我b

咩帶走咁難聽 我地係一齊走

講下笑 希望唔會比佢條仔打死我

佢眼角好高，唔會睇得上柒頭

佢比你改變咗

都真

我少少似金城武（都係混血兒）先敢溝佢

冇人想知

讀已經係我架喇 你收收皮先

即係你能力不足

我970上身而家好撚自信

我不嬲都冇能力

關唔關我事

無男朋友既女人我反而無興趣

岩先仲話買早餐比你食，你咁對我

咁你都幾濫 咁多女

唔可以對人太好

唔洗灰心 我地會包容你

但佢對你呢啲垃圾無興趣

對ada仲好

我們都是相愛的

970咁撚型你無可能同佢似

你咁直接我好難回覆😭😭😭

我帶左口罩同眼罩幾型的

不期望你回覆到

已讀（不回）

帶咗口罩眼罩先金城武

收啦

逼害

1000